元朗散啦 屋企要人呀

冇gear 你地係咁叫我地走 咪得返你地喺度點算好呀

成三十架警車過黎 走啦兄弟

屋企要人呀

Be water

仲有人鏈 葵荃青 831 好多好多呀

抗爭仲好長呀